呢隊閪車真係睇撚到火滾

一味9搓
應換嗰d又唔換
換柏度入黎唔撚明點解要佢同韋利安交換位置踢
艾馬臣踢得咁差又唔換
冇比人追和都偷笑

利申：車迷

理撚得你3分已袋

下半場又變左第二隊咁
啲進攻亂晒籠 等比人反擊
撳爆平安鐘

我反而覺得車路士最近呢三場打得好好
如果一早用呢種打法／方向
我認為車路士而家已經係爭緊冠軍
Sarri 把口就話冇 plan B
但係去到呢啲唔見棺材唔流眼淚嘅時刻
佢咪又係死死地氣轉打法